澳洲昆士蘭大學回答: 關於強國學生破壞連儂牆

University response to student protests on campus today:

One of the roles of universities is to enable open, respectful and lawful free speech, including debate about ideas we may not all support or agree with.

The University expects staff and students to express their views in a lawful and respectful manner, and in accordance with the policies and values of the University.

Earlier today, in response to safety concerns resulting from a student-initiated protest on campus, the University requested police support.

On the advice of police, protestors were requested to move on.

The safety of all students is paramount to the University. Any student requiring support should contact Student Services on 1300 851 998 or visit

[Google Translate]
大學今天回應校園裡的學生抗議活動：

大學的一個角色是實現公開，尊重和合法的言論自由，包括辯論我們可能不會支持或同意的觀點。

大學期望員工和學生以合法和尊重的方式，並根據大學的政策和價值觀發表意見。

今天早些時候，為了應對校園內學生髮起的抗議活動引起的安全問題，大學要求警方提供支持。

根據警方的建議，抗議者被要求繼續前進。

所有學生的安全對大學來說至關重要。任何需要支持的學生應致電1300 851 998聯繫學生服務部，或訪問

pish

大概係話校風自由，學生可以繼續表達意見，而學校亦有責任維持環境安全，警察黎到反映，都係叫香港學生繼續

澳洲快啲排支

仲有係話學校期望佢地既職員同學生都係會對唔同意見保持尊重

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

垃圾學生返去垃圾國家啦

"... protestors were requested to move on"

The one who should move on are those 大陸支!

push

（長期置頂）(整合）所有手足入黎！！！唔好再比人分化！！！